抗爭未完 Connect武漢

比佢地知道人命比政權重要

不要因團結而相同
應因相同而團結。

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

幫推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

不了

我唔想connect班自私撚喎
有病仲專程落嚟香港獻世

一旦件事完咗又會掉轉頭屌鳩香港人

佢哋政治同民生分得好開架

緊係connect 全世界反中啦